英超最後2場護級隊討論區

哈多士係咪守埋依場 雞湯就宣告降班

半場0-0

莫拉達究竟係度做緊乜鳩

係，1分就夠

雞湯未死晒
下場仲有機會拉到修仔落英甲
但要贏波+修俾人大炒 好似差9球

都成左99.9%

死

雞湯吊咗幾年命 終於降班

天鵝撚表示
干地你快D換走莫拉達

哈多士1:0 !!!!

hudd 1-0

btw哈多士護級獎金係10m鎊 即係依場波好值錢

雞湯歸西了

獎金既威力

係 全隊分1000萬鎊 俾我都搏命啦

點解兩邊前鋒既把握力差咁撚遠

屌你唔係真係無survive sunday呀

轟路土反杯喇

臭雞湯 哈多攻力咁弱居然入到轟

史同修

車仔換基佬入黎打424
要反杯啊

chelsea 1-1

就快唔洗討論了

嘩

門前大混戰

車仔無了 史雲斯無了

哈多士下年咪又係降

屌好撚無癮 咁樣比廢哈拎1分

最緊要今日攞到分

一場影響到護級同歐聯資格嘅波

我轟出個鳩陣自爆 竟然收hazard

哈多士除時比連登仔燈到上40分

雞湯係咪冇了?

有咩渠道可以睇英冠

冇了
雞湯真係輸自己,無得怨

其實降班個3隊已經定左

下場數鳩史篤城10令球

可能曼城幫一幫手屠番個9-0呢

數完再光榮降班？

Swansea 降班應該唔會咁快上返英超

正式宣告護級環節完畢

Sor 睇漏左上面有修咸頓
自隊一打膠

哈多士靠自己爭氣
雞湯出埋術都唔爭氣
優勝劣敗

#HTAFC 🔵⚪since 2013

2013: 19th in the Championship
2014: 17th
2015: 16th
2016: 19th
*David Wagner arrives*
2017: Promoted
2018 - #HTAFC confirm place in next season's #PL

下季到卡迪夫上嚟

結果都係無打吡睇

無啦啦幾場用352
之前532打得好地地

之前打過 各贏一場

高普朋友隊

我又無聽過Swansea財困
點解要賣晒班主力
好似有心想降班重組等支那買

阿古獸隨時入11球拎射手，史雲雞護級成功

史雲雞5:0，鏝又5:0，剛剛好可以追番晒D球差護級成功

一隊近十四粒鐘好似入得兩球嘅球隊要佢一場入五球

三隊升班馬成功留低

A.ayew應該有降班買斷條款

此討論已完

防守好唔好？哈鎮防守認真一般

最後一週無野睇
得番數字上可能

本身爭前四同護級都好刺激 干爹

利果邊有d機

以往話40分就護級
今年41分就已經排第10

Premier League
✔
@premierleague
All 3 promoted teams have avoided relegation this season – only the 3rd time this has happened in the #PL (2001/02 & 2011/12)

得分集中曬係BIG6
你睇得失球,除左BIG6之外,全部都係負數就知

鏝班人仲要踢世界杯, 求其入一兩球嬴波就算
點會仲同你搏命

入完1,2球夠100分就收工等世界杯啦

兩隊史狗終於降班，希望順勢解散埋，雞湯好撚乞人憎

下屆到哈多士落地獄

有一排用過541都唔錯
好似轉左532就開始出事

尾三場鏝轟阿，但打完兩場己經打齊護級兩分真係估佢唔到

Southampton 0 - 5 Manchester City
Swansea City 5 - 0 Stoke City

護級成功

咁抵佢護到級啦

或者
Southampton 0 - 9 Manchester City
Swansea City 1 - 0 Stoke City

阿狗輸3:1......

而家阿狗要喺佢度搵今年客第一分

雞湯今次真係來回人間又折返地獄
贏到利阿搶到六分都可以降班某程度上係笑話
卡華奴太有信心了
唔知佢之後教邊隊呢

比起唔知邊季諾域治要炒阿妓17粒先護到級，雞湯十粒以內仲有最後希望

曼城開場8-1，雞湯淨贏三球屎，對西咸都試過

要佢入波都難啦雞湯

史篤城腿張開啦
雞湯放手一搏唔好撚守啦攻足九十分鐘
之前鳩守出事

聖人再見了

Southampton 0 - 6 Manchester City
Swansea City 4 - 0 Stoke City

上年都有傻鳩咁講

曼城：一於就開客其他食花生

仲開黎做咩
史西雞 confirm 左降啦😂😂

你做咩姐

季初黎講,降班大熱係哈多士,次熱係般尼

我信未完
卡帥明明好勁架

般尼而家訓喺度都有霸氣

點解仲有人幻想鏝可以clean sheet炒人
巴禾尋日先派撚左膠

韋斯咸有年降班係42分

以往係前列失分比較多後面護級分數先會多

而家big 6實力越帶越遠,其實拎40分都差唔多肯定護到級

哈多季初唔差wo,印象中上半季拎左好多分

其實我覺得係今季中下遊防守意識差咗
好多隊都無啦啦話打進攻足球結果又打唔掂

接受現實啦ching,你隊西波37 場入得2x 球，對傑志都入唔到5球啦

對阿入到三球

點解咁想史雲斯留,聖人降

因為唔想有間supermarket係左近

雞湯有咩正野？Mawson?Tom Caroll?

史雲斯降左啦
如果對史篤城入到咁多波
咁應該係修仔都入返幾球啦
修仔後防都屎到爆

雷丁vs富咸嗰次

次熬般尼？ 我季初追到季尾，不知幾撚勁

Not planning to return anytime soon

唔俾下年聯賽盃抽中咩

大家咁話啦
再下季返黎果陣咪聖人降囉

繼續用long 應該會降

住遠D都照嬴雞湯啦, 怕咩

一隊wales落去，另一隊又上返黎

除左big6越帶越開之外 仲有而家英超好似已經冇中遊下遊之分 全部都差不多實力

得3隊睇落一定唔會降班
拖肥 李城 屈福特

嚴格黎講係BIG5
阿仙奴都甩開左

上游：big 5
唔知踢乜9：阿
中游：愛，李，今季般尼
護級：其他

雞湯數屎，曼城456修仔，搞掂

般尼下季要兼顧歐戰其實好危 歷史太多呢啲隊第二季會降班

隨時下季繼續護級
我覺得佢地會hea踢歐戰保住係英超個位

一樣係Not planning to return anytime soon
圓左聖人願望

足證一個JACK CORK 定生死

上年雞湯真係唔勁唔賣

確克,施格臣,洛蘭迪

咁辛苦爭個位番黎
原來係死亡之吻黎

般尼洗唔洗踢多輪資格賽？

要踢play-off
好似上年同前年西咸咁
西咸就兩次未入主賽圈就OUT左
拉低左英超係歐戰既分數

不過搬泥過到附加賽先算啦🤣

西咸今季過唔到附加賽,聯賽一開頭都食曬屎咁
始終球隊會因為附加賽,而太早開操,少左休息時間

搬尼其實好一般 中場好廢 難聽D講 其實係踢緊802 仲有POPE今年都救到好多靚救

開季諗住求其係車執件幻幻過黎就頂到

今季除左嗰6隊,其餘球隊都踢得唔好,此消彼長之下,般尼穩打穩紮,算唔錯架啦

所以李城就聰明，專登唔爭留力下季先直入歐戰

西咸勁垃圾，連續兩次輸比同一隊出局

唔係隨時 係一定

樓豬你都有份

主要係依家英超收入太好，轉播費分配制度又比較平均，變咗好多英超中下遊有財力增強陣容，越來越難對付，依家都成日聽到英超中下死遊球會拎得出幾千萬簽一個球員（雖然依家轉會市場幾千萬都好普通），仲有稍為打得好少少嘅球員有英超經驗尤其係英撚又會有前列球會搶，中下遊又可以藉機獅子開大口

所以見英超球隊放棄歐洲賽都唔係太覺得點，始終留住英超席位比歐洲杯賽重要更多

般尼而家先入35球
場均一球都無，咁都排第7

唔明點解西甲德甲做唔到
英超輝煌咪又係先獌阿，後猁轟，再後來熱鏝
其他隊完全冇貢獻 咪又係平分
然後弱隊勁咗 競爭性高咗 又多咗球星 咪仲好睇
德甲可能難D, 但西甲絕對夠條件做，除咗蝗疤，下體，second tier嗰d都幾響朵 華撚 西維 黃潛 包包 都多人識 但中下遊嗰堆就窮到要靠打假波為生 如果呢d隊多咗收入 就唔使搞到西甲下遊咁低質咁悶咁假啦 搞到focus晒前列兩隊
蝗疤都唔爭嗰幾多錢啦 比人賺下都唔得

其實德甲d波幾好睇，好多中下游都有戰術有組織，好英超班9斬死守球隊好多 。所以連登多德甲迷唔係無原因

沙夏攞左英超4月最佳球員,我諗精工無左沙夏,神仙都難救

學臣由0分定幾分屌到護級
諗起都覺得cls

精宮冇zaha真係兩隊波黎

韋斯咸唔死真係冇天理

隊波人腳好勁喎

好似七連敗上任，仲停左鏝個連勝，唔係最後射失12m隨時贏埋

仲要今季btk廢到仆街

踢落好垃圾

靠阿奴杜域CARRY
另一邊廂,城篤屎無左佢就降班

精工夠膽賣沙夏,下場肯定同今季成篤屎雞湯一樣

有咩夠唔夠膽 如果有咩大會出到個靚價都係要焗放

最緊要咪再用唐辛

當務之急,不如買斷龍虎切先啦

車會唔會放

車啱價就放架啦
又睇唔到佢有咩潛力可以係車立足到

賓迪基5M放撚左去啦 如果仲值
依條友激到ZAHA 生蝦咁跳

放俾車囉
橫掂佢地咁鐘意用高大中鋒

有豬腦夠了

水間宮話想收返差唔多買入價

好似上任第一場就贏車仔

就係btk太垃圾，搞到學臣直接推沙夏做正前鋒，大大解放咗佢

防守好勁

開季12場好似1勝1和10負

學臣不嬲教中下遊有料

佢上任嗰陣都估到水狗實安全

【體育】史雲斯領隊卡路士卡華路直言，球隊只有0.01%護級機會，但不會放棄。

史雲斯領隊卡路士卡華路（Carlos Carvalhal）說：「經過修咸頓賽後，感覺像地震，是黎克特制7.5級。那實在是糟透，之後一天，我予球員放假，令他們喘喘氣。所有人都傷心，但現在已改變，因為我們還有比賽。我們有些微機會，必須奮鬥到底。」

史雲斯上輪主場0:1不敵修咸頓，加上哈特斯菲爾德1:1賽和車路士，令他們已幾可篤定繼史篤城和西布朗後，成為第3支來季降班到英冠比賽的英超球隊。「天鵝」唯一走出生天的機會，是煞科戰必須擊敗史篤城，而修咸頓又必須淨負曼城10球，儘管數字上還有機會，但看來要走出生天，非要出現奇蹟不可了。

「我們沒有1%機會，我們有0.01%機會。」他續說：「不過我們一息尚存，所以拭目以待。」

圖片來源 : ©AFP

never give up!!!!!

4-0 6-0

修仔護唔到就冇天理啦

雞湯年頭都有一段打得幾好架
希望豁出去，降班都炒一炒對手，如果曼城唔肯幫就算啦

幾日前你地成班人仲笑 史雲斯 最後一場要456史篤城, 隨時降撚硬班

再見啦雞湯...

搵到班落未

搵緊

史雲斯一比零，仲有八球

曼城快啲入啦

屌你老母曼城逼害 收起晒啲勁人，molamola

唉太過放鬆始終要付出代價既